如果真係要撐呢位老師

作者：Joel Lau

如果真係要撐呢位老師，就喺佢授權下宣傳，直接眾籌入落佢戶口一百幾十萬。然後幫佢手開間補習社指導學生培養批判思考，再幫自己仔女報讀。

支持

香港補習是為考試成績好，不是為其他，唔好攪錯。

教協幫手搞眾籌